24歲廢柴人事無成 緊急求助 進修一問

小弟行年24歲 中五畢業 一事無成
做開賣鞋sales 對於前路好迷惘
唔想成世都係做呢d工。

諗住黎緊拎埋個花紅就resign
搵份 朝九晚五既工
夜晚報d 進修課程 搵一技旁身
地盤 應該做唔到

ching 們你點睇

讀咩好？

感覺上讀咩都係無乜用

最慘個人對咩事都無興趣
連方向都搵唔到

做緊飲食 為轉型it狗做緊準備 給你參考

係law, 做programmer, 你有報班再去搵工實有人請, 人工實低但好過無.

地盤都好多文職位, 好似安全主任呢D, 入職要求低, 有牌又有幾皮.

做黑警

你自己有無咩方向同理想？

做龍友之後轉做攝影

升到shopman未先，升左就繼續做算啦

做𨋢你唔會考慮架啦？

同問
想搵份朝9晚五既工，方便夜晚可以進修
依家份工返夜晚，根本無時間進修，公司又唔放人

programmer 係咪即係 寫program
我電腦只係識好基本野
安全主任 係咪 讀 建造業訓練局d 課程

有啲體能既考警察消防救護啦

唔好ff

無目標讀書唔叻無家底無人緣無長處
黑警

憑你一個ching字都知，先天資質好有限，後天幫助唔太大。
想安身立命就一動不如一靜啦。
想青春無悔就攞埋花紅過大海啦。

認真，考個ACO OT你唔死再讀啦。

唔好讀安全主任，地盤通常100人到先會要1個安全主任，你會好難爭飯食
利申 做緊工料測量

師兄 賭波 呢d講天份
前前後後豬左40k
做唔過

大師 我雖然咩都無
我仲有一個善良的心
黑警唔是咁好既

大師 所言甚是 一字就睇穿me
aco 聽講 好多人爭

學門手藝

其實 學個語言有無得諗
日文 韓文 有無用呢

做保險狗財務策劃師囉

你咩都唔識 就想搵份朝9晚5工既 人工應該會好撚低
如果你想搵得多啲 你就預左夜晚唔會有心機上堂